有冇90~93既巴打絲打入黎呢到傾計吹水呢

插旗
btw 好耐未見過曹丕

真係好耐冇見

洛神

你係？

要起洛神底先搵到post

又起底

留名

路過

91 新人留名
返左工一年半

聽日又星期一

93 留名
聽日又要返工

早晨
訓到啱啱

高登無啦啦比人ban,唯有係呢到出現

你得罪方丈啦

我乜冇講過，仲要成個月都冇上過囉

聽日星期一啦

潮巴

慘慘

潮神你架車買左未？

91 新人留名

潮巴架gtr

屌那星
望住屋企啲野食真係咩胃口都無

揸緊啦

唔揸日本車

91 留名

GTR起步加速力勁過歐洲車

我揸好慢

Christmas party

你就好啦

新人留名
終於有個web版用住先

f子

星期一

無啤酒既

初試web 版

好攰好眼訓
我想收工呀

有新公仔用

92撚返工中 一日返11粒鐘奴隸

做邊行呀？

就算哭 也一樣沒幫助

地盤見習n展

好好搵

又要去落馬洲

好想快啲收工

熊仔

真毒留名

即是咩

冇私生活
而家0社交咁濟

屌那星
間髮型屋去撚左三次都剪唔撚到
去第二間等

無得預約定？

有，但我之前去咁多次都無咁旺場
我諗住今日閒日會好啲架啦
屌，佢同我講full booking

是日ot到9點

除左恭喜 我都唔知講咩好

剪開唔會好啲咩

搵左grad job
WFC 既analyst

正

好彩買定麵包

想去媾mk妹先係目的

成功人士
做邊範

邊到有？我又要媾

16k都冇

Analyst

做2~3年一出去就30k+啦

睇呢唔會

都話溝都唔溝mk妹咯

新毒留名

家陣mk 妹都睇唔上眼

我要高小曼

比你簡你都簡高小曼啦

做咩

我咩春都唔簡
朝著魔法師之路

姐係之前唔係毒 新毒

之前係毒毒，冇咁毒就冇左個毒

首先 你要有得揀

即係成功脫毒

你姐係懷疑月神無得揀

姐係偽毒

每個人都有得揀

月神溝mk仔

死毒丁，係你啦

打打打

偽毒

揀緊
搵唔到我既高小曼我唔拍拖

呢鋪我認同再巴
呢到好多偽毒

有啲都無蒲頭啦

我不是偽毒

你扮啦

頹青上水

希望你搵到啦

希望啦

實搵到既

廢青上水

租金又貴 乜都貴
空閒時間都係fing fing 下 望下書
咁又一日.......

得哥在此留名

而家連買書都好貴⋯⋯

借書 唔買書

得哥

有車都冇女呀

中mark Six就好
反正都係奴工

洛神又扮無女

No female friend

依家先收工

X2

Hello 巴打！

真係中意嘅我唔會借

早晨

早晨
日常唔知醒

諗住轉工？

蕩波

春！！！

德巴

新人 93留個名

老寶

出年先

拎埋舊錢

係咪個個都做緊野啦 有冇人讀緊書

半工讀計唔計

最後落實左買多部BMW 520I,唔買Alphard Hybird

社會大學

BMW 有錢

頭痛

有無食藥呀？

91新人同大家say個hi

好撚眼訓, 我就快唔得喇

叫你早啲訓架啦

你好

啪左

我都係新人

啪咗

求包養

見到fb話荃灣有隻卡比獸求包養
好想要呀

買macbook air 定新macbook pro 好？

pro

收工

點解咁多個好嘅supervisor，我偏偏要跟個差嘅

因為你有我

93巴 做咗兩年野 而家ot緊好悶

今日真係躁撚到癲，我差在無膽反枱喳

轉工，一係忍到佢死

一路都搵緊 講真好多個manager都好好，係呢個唔知做乜9

際遇既野真係睇彩數

努力考好份Officer

有得in再講

做邊行呀

東家唔打打西家

日日返工放工真係好撚悶 尤其對自己份工好厭

我明

我真係明wo

你check 下個email

點解唔quit

niki好正

乜都無

冇錢 諗住下年先走

咁我日日都應該反幾十次檯

點忍

咁你quit 咗未

點quit呀我 上學期都未完

饅頭係長約？

好快有

一個學年 最少

工程毒撚
終於收工喇
可以返屋企訓教然後起身返工

年年續？

工程好呀

反啦反啦

Office撚表示帶返屋企做

91

93絲打
呢刻好想搵人傾下

二手好平喳

廢柴eq低sorry

iq高咪得囉

我弱智嘅，你估iq高唔高吖啦？

我都係

二手都係BMW
搵左位泊啦？

絲打一齊傾下

92巴
傾緊咩

92巴打 新人報到
之前有番工，但之後走番去讀書
今年final year

93
讀緊mphil逃避中 就grad諗緊好唔好再跳入PhD 繼續逃避搵工

嘩 唔好啦 再讀會死的

93留名

90新人留名
好叉悶

我覺得讀書仲悶過番工

咁又唔係wor
得閒教下大學雞
平時出下paper 拎scholar/stipend/老細比錢去conference

一年都出到兩轉
岩岩先去完德國 下年會去澳洲

出黎反而唔知點

又要計劃讀書了

投身學術研究

巴打應該好勁
自問開始覺得讀書哂時間，寧願自學
學校教唔到我想要既野

唉！好僧自己成日得1516

93巴表示 做咗年半full time已經累了

想讀咩
我都諗緊讀多個language
應該德/日

學界好撚黑暗
不了

應該會去做r&d. 好彩屋企唔等錢駛先可以咁自私

做左幾年野又要諗進修

Gpa 不堪入目 想上都冇機會

本身識咩language

年半就攰

唉，我都有堆牌要去考

一個月都攰啦 重講年

一日都覺得攰

It doesn't mean to be living

生存而已

我都係一年多 D
Tired

我出呢做野都做左9年啦
無去過旅行
所以出年一定要去

92巴,失眠,聽日要六點起身啊仆街

飲杯奶先訓

學生路過

Cannot agger more
香港教育制度下嘅產物真係浪費學生青春

今日放假
自己一個去踩車

船長？

咁好興致？

又返工
聽晚仲要考日文n5試
仲未溫書

Permanent Head Damage

琴晚不停咁諗點用一日假好，
最後只係諗到踩車

無事嘅

慘

月巴

爽呀！好鐘意踩車

起碼都叫做有牌可以考下

祖神

我想問問大家 讀到hd 加一年topup既女朋友
你當唔當係大學生看待？
就黎見男方 佢係ugrad 佢講過大學生女朋友會好啲

未係男女朋友 怕佢介意之後無下文

我已經唔識分HD TOPUP 學士

即係總共只需3年就完成課程 等於一個學士
但topup超貴的

拍拖要睇學歷
你朋友清朝架??

男女神同時上水

認真架 佢講過話女朋友大學生好啲
有呢啲男仔一啲都唔奇

TOP UP 緊係大學生啦
不過睇學歷真係

係囉 呢位巴打都會睇 其實男仔點都介意少少

痴撚線
分手啦

得湯波
有WEB版我就可以復活 推文喇

我唔睇架喎
雖然現實上大學生好似真係岩傾D

不過都一齊左仲有乜好介意

我不是男神, 我只是個波

好想瘋狂玩弄蕩波個波一定好彈手

咁又唔係咁講。學曆差太遠真係溝通唔到

唔準同我爭

呢個真 同ex就係因為咁而散

唔撚係掛

間唔中玩下食字，條女又唔明，真係好冇癮
狗狗同女神就係一個對比

但係我同狗狗玩食字時就輪到你唔明

狗狗=湯>我>>>>>>>>>>>>>女神

係天水圍啱啱踩出去屯碼

我u grad 佢中五就出咗嚟做嘢
有時嗌交佢就話你梗啱晒啦大學生

唔關學歷學, 係條友臭格

新人留名

過一次大欖隧道幾十蚊

人愈叻愈多野煩呀

怪唔知我無乜野煩

92新人

單車

好似四十蚊??

突然無煩惱

屌

有冇元屯天人?

返工留名
返工咁無聊 快啲入黎睇我個甜故

Link 呢

屯元天返工

跌左落井

屯門

link呢

返工靜到想訓

訓啦
我成日都訓著 比電話震醒

有電話打

係人地打黎
仲要推銷電話

點解我唔明你講咩

揮手

老細坐隔離

你再咁食遲早肥過單車

叫埋佢一齊訓囉

已經肥過單車 向緊貨櫃車進發

上位方法

機會黎喇

點解係單車

禁我個名起底

剩係見到白色底褲

應該佢打少左隻字 係電單車呀

咩野白色底褲？

（甜）一個普通女仔既大學故事
- 分享至 LIHKG 討論區

基味濃

好淫亂呀你
BTW 加甜

起底麻

咁難明既

南區返工啊屌老母

勁過衛蘭呀喂！

點解次次得我一個人先勁多野做架

一月咪爽，有地鐵
放工做沙甸魚
利申住南區

反正你都係搭的士

有地鐵既話會搭地鐵

今次你仲唔上位

俾野你做要感恩戴德喇

即刻買番打西餅賀賀佢

花小姐
出文未

你買比我？

似比人擺上枱多啲

影比你，睇左當食左

咁你咪食左好多女

有些事情就不要拆穿

hi

寶寶

是日晚餐 一邊ot一邊食

辛苦晒

竟然可以放工，真係皇恩浩蕩

仲有9個字

早2日放9點幾10點，真係攰到

恭喜晒

放工
明朝返七

我都差唔到放 返8半
有時覺得人生好似得工作訓覺
冇乜意義

但係聽聞你食好多女喎

我哋係咪生存喺唔同時空 點解我唔知自己食好多女嘅

93巴，做左四年野都未話攰

92巴, 表示書都未撚讀完

90巴，做左七年嘢已麻木

細路93做得2年咋

91 ，做左年半 仲有40年要做
點解當初讀書時會咁想快啲返工

慢慢捱啦 努力增值自己

行屍走肉

天水圍

元屯天巴絲有冇性趣去行個山or 野個餐咁呢

好遠

朗屏番工

你咪近囉！

我住南區

92巴，心情已經係過緊退休生活嘅狀態，番工為興趣，雖然冇乜錢但好開心。

我都係天水圍

有冇大埔撚

大埔

番工為興趣真係好正 真心好羨慕

市區jj

好羨慕

再巴都大埔？

係香港，興趣可以當飯食係一個笑話

Hi蜰

九龍灣

唔係

你又係天水圍？

返工真係好撚攰

咁少人住市區

5點半起身

我住九龍

全部人都唔認得又⼁乛⼀⼀

幾點起身都冇乜野

重點係 好撚多野做
係細公司做緊 好多野都關我事咁 公司d資料又唔統一 要做好多功夫
好多野都要親力親為

屯門呀sorry

same

新forum

我都係舊人，唔知重識幾多個

喉嚨痛-->大傷風

蟲蟲

屯門算好啦

我都做到好辛苦

對我黎講屯元天，元朗最好 我想返九龍

我hea就好hea, chur就chur盡

我打兩份工 同返學

九龍灣最好

我都有諗過返2份，不過唔知返咩好

Halo 而家係屯門番工，遲啲調番來天水圍，諗起都興奮

我想做嘅公司，九龍灣真係有office

巴打做咩？

咁勤力
返夜晚/通宵？定六日？

輕鐵車長

六/日

蟲

早

早
今日好凍有咩要注意

注意要著短裙黑絲

番緊九龍灣

我係日日屌柒你個個濕鳩皇家佬呀

番緊灣仔

我上個月都仲喺灣仔....

要著短褲體驗下冬天

唔著褲體驗

歡迎

黑絲呢
搭地鐵都冇人著

灣仔好多

係 返灣仔既福利

好想衝過去問佢邊到買

BTW. 銀包1500蚊樓下有咩推介
想裝埋散沙，卡位多

散沙
FX?
唔散沙
Porte?

睇睇先

口多

自己整一個
之前整左個長銀包 幾好用

整

係地盤扮工中

懶

清咩地盤

嗚船

我朋友有得訂整，有得你自己揀色，應該唔洗1500蚊
有無趣

如果我男朋友整比我就好

求資料

回答我可不可以

唔好喊

捉埋佢一齊去整

比佢鬧死
佢最憎整手工野

但砌模型 玩具又鍾意

砌模型唔同架喎

重要係聖誕禮物就sweet爆

重要係聖誕禮物就sweet爆
啱啱新既製成品

大概係咁，但因為無開page
所以有趣加tg傾，tg : lihkg280

咪又係手工野

正呀
🍇🍇🍇

唔開心

我反而對波興趣大D

自己學下整，幾有滿足感，重要係fit自己心水

Erm...又唔洗咁直接既，怕羞

第一次整 無5 6個鐘都應該整唔切

D皮咁硬 會唔會手痛

咁厚 應該都唔易整

窮撚表示銀包都唔用 都無錢

將啲parts砌埋同全人手整，個成品嘅效果都唔同啦

打錯字

扮咩姐你

唔覺意講咗真心話就認啦蕩蕩

btw 可以試下duct tape wallet

hi
92年人

其實我中意屎忽多D, 好似係

5-6個鐘係完全整唔到 因為我地係自己開皮裁皮打窿穿線，都幾花心機，所以先可以揀自己想要既色，同可以做到想要既size同design

我都係92

我ex 幫我整個皮鎖匙扣都整左幾個鐘

基本打窿夠大就唔難穿既

90 毒撚

每一個步驟都要勁多時間同心機

政府嘢 包蝦殼

皮阿
但家政得F

btw有無巴絲住將軍澳

5-6個鐘點完成
最少12個鐘啦

90毒L

我覺得皮同木工似D 喎

講起木工 諗起當年個呀sir好鍾意捉住女同學隻手話教佢地做野

頂
你點知呀 捉住我隻手教我屈亞加力膠
好似係整個鐘

因為我都係受害者

當年教木工嘅係miss

但係果時on99 中一
咩都唔知

有啲趣咁喎

F紙睇下有無趣，個期大概一月左右出到

好羨幕，中學無依啲堂，又無泳班

中學家政同木工都係做D on99 野
泳班撞正SARS 無左

PE游水毛仆街
秋天
凍檸水

有無捉住你隻手

好窮
呢排無多餘錢住

唔好ff la

灣仔 食飯盒

飯盒都無錢買
帶飯咋

唔緊要呀，有趣隨時call我都ok，不過就要預啲時間整

好想脫毒
又lonely Christmas

人浪中想真心告白

但你只想聽聽笑話

一到聖誕就想表白

不了，今晚找你

有對象真好

Christmas唔好聽太多Eason Chan
會
更加唔好聽太多Danny仔
會想自殺

今晚考試

無得點溫

93年巴打

Hi

頭先扔垃圾
見到有人扔左扎藍玫瑰
真係慘

買花真係好曬錢
但係我又想收

銀紙花

93尾新人

天才波

93尾
點尾法

im new too

無

11月

不過冇架啦
依排都冇咩點chat過

叫你男友送

湯

有名你叫, 湯波丫嘛

做咩姐你

93lm

Hello, 92年扮工廢青留名

我都係扮工廢青

返工好少野做, 日日係到上網

我都係
間唔中先要做野

好悶呀

無業IT狗here

但係收花好開心

不過扮工都好過做OT狗

出文未呀
書生好好J

無錯
好想收花

今晚再出多篇

我都覺得書生好正

今晚返到屋企應該打得完個結局

求step示意圖

Me OT 狗

一單project 6個谷
成日都以為有人搵我，點知一開發覺都唔係

OT狗都好過one man army IT狗
又要人meet deadline 但又每日1830 cut我冷氣抽氣

無辜樣IU，夠晒M

Double kill

我日日落site巡都係on99冇嘢做

Me 7 點cut 冷氣, 最遲試過12點幾先走

我係日日ot狗 星期一做通頂，星期二晚十點先走
公司8點cut冷氣

ME 6點CUT冷氣

IU

學唔學到野呀？

無冷氣唔緊要，唔好cut抽氣

一年半⋯

開窗

好悶呀~~~
幾時收工呀~

好想快啲返屋企打文

無窗開

好想快d j書生

F 紙係你fans

整爛隻窗

無錯
加甜加甜

F紙係絲？
有人鐘意自己寫既野好開心
我第一次寫故

我係無J巴打

91留名 返工2年半
職場上既老屎忽真係黑人憎

布癲狗

低學歷人事就係咁

無L有錯
老屎忽真係黑人憎

我覺得自己好似雙重人格咁
現實一定冇人會估到我會寫甜故

會接受唔到創新既野

好正常姐
我都係咁

明明有更快捷簡直直接完成件事
係到要搞呢樣搞果樣 張一件事拉長十倍黎做

有冇人知

想張台幣唱番港幣 係咪是旦入一間銀行就得?

現實估唔到你車震

高高歷咪又係做牛工

靜啦你

係咪有故聽

現實朋友個個話我毒
點估到呢度成班友仔響到話我偽毒

湯波R8車震事件

加甜

佢成日分享經驗

你係咪認錯人呀

冇追po 我要聽呀

個個都返寫字樓 係咪得我一個係低學歷做牛工

寫字樓都係牛工....仲複雜既環境

係咩

唔好信佢呀

iPhone 有Mario run

出左喇咩

我搬下抬下又一日
不過問題係一條女都識唔到
周圍全部都係大叔
淨係識問我叫唔叫雞 屌
女呢!!!!!!!!!!!!!!!

92廢青留名

叫埋一份

叫我主人

4點

布癲呀

主人

D人話美國時間既??

雞都係女

我睇Fb d人講

你要有貓鬚同有返咁上下好摸先得

有奶便是娘

主人丫主人，我好好摸架

correct

貓耳 貓尾

叫條春咩 搬到腰都斷埋 邊有力屌
真係唔明班呀叔 五六十仲咁好精力屌西

梗係有

喵幾聲黎聽下先

喵&€&￥€€€_%%%￥€€€￥￥￥￥￥￥￥
我屌你

雞係女又點
工作環境見唔到
想養下眼都無
全部都係啤酒肚呀叔 仲要唔著衫
係咁食二手煙 聽佢地傾叫雞賭馬
我都唔知自己幾時會同流合污

我以為電影先會出現

聖育強大學1st hon

俾錢緊係訓係度叫啲女自己un

我啲工程朋友都係咁講

咁架咩
長知識了

D 高登舊post, 好似係

無論如何我都係會忍唔住自己郁

裝修佬的日常
周地屙尿 仲要無得洗手
大煙大塵無口罩 每日都發生緊架
所以唔好成日怪人係屋企附近裝修
你地離咁遠都覺得嘈啦
有無諗過揸炮個師傅距離幾近地比人爆耳仔
都係搵食姐 要怪就怪個住客啦

藍色真係幾靚

我周圍有around 100條女
全部肥芝/4,50路

但同個屎綠色嘅垃圾筒蓋 差幾皮

邊到黎架

豬西都係肉啦
起碼有啲少女春香聞下啦

你恨女恨到痴撚左線 叫雞吧啦

我公司個層個垃圾桶

巴打幾歲

陰公豬
收完就掉....分手啦

恨女?我成世仔連女仔嘅手都未拖過
你話恨唔恨女

F紙

我明 我真係明
Iktf

咪93囉

有冇起底組

人廢都算 廢到連雞都無勇氣叫

陰公

93就已經

拖過 都唔代表d咩

大家一早都知月神係邊個啦

You are damn right

叫囉
你唔係驚下話???

我就叫開叉油雞 / 海南雞既

新人 翻左工九年 辛苦命

93 都唔係好遲姐
我都係23 先脫青

92 巴

九年
幾歲開始??

叫開炸雞

如果pt 計起我都差唔多

15

唔叫啦 準備做魔法師

起碼都知女仔手板係乜嘢觸感
一定係好幼滑好軟好淋
我除咗買嘢找錢之外都無機會掂到女女

拖過 攬過 都仲係a0

我已經揀定做冰系魔法師

點解會咁 拖都算 比得你攬都應該係有feel 架喎

毒 唔洗諗

你要做灰?

想像唔到....
駁唔到

攬都唔夠 一係佢鍾意女仔一係佢眼花

毒

比得你攬基本上100%左...
你做過D咩

無睇妖尾
單純當年Fez 玩冰法

又關我事？

扑完都未必一齊啦

我主黃國既 紫國都有人

呢個真

毒乜鳩
唔使學都識用啦
毒 天生技被動技嚟

湯波果然係湯波...
有經驗

救命呀
好撚多野做呀

作為蘿莉控 諗都無諗就入咗紅國

咁你仲兩邊留言
做野啦

why not green!!?

而家等緊我呀頭架車接貨

求期搶部運去啦
GTA都是咁之麻

因為獸耳太萌

情場老手真係唔同啲

紅國唔係獅子頭咩

Me 真毒溝唔到女

岩呀

叫你打少啲機架啦

唔打機我會死架

睇黎你識我咁喎

唔係我做過d咩
而係女嘅本身係有男朋友
我冇追佢地 2次都係咁...

有R8 d囡囡自動埋身唔駛溝(好似係

有男友都比你攬 咩人嚟架

證明你好吸引

左下角

模型果架有冇得諗

重點竟然係左下角
你係咩團

打到出現幻覺

炎鳥戰歌 好似係

蘿莉自動埋身 岩果位蘿莉巴打

搞清楚番先 拖 攬都係佢地主動

炎歌好似好後期

IKTF
最近撩我果D 都有仔

都係姐...
我係佢男朋友唔打死你

仲係a0

仲好啦
對手剩下一個

有女主動撩你仲想點

唔做扑街仔

佢自己都唔檢點 你怕咩

我真係咩都冇做過
而家2個仔都生埋

仔都生埋

講真今日佢俾得帽條仔戴, 他朝輪到我帽既姐

你又好似有d道理
果然係老手

我A2 架炸

即係a0嘅無限倍

a0 01 a1 02 a2 03 a3 loop..

邊要咁多水泡

計part-time嘅話我都差唔多
一開始係走狗城同M記

走狗城第一次聽

Toysrus

稀有動物

但你既文

我90 好多同學生左啦

返工好悶呀, 諗住依份工做一年就走了

我都係咁諗
做做下一年又一年
都唔知自己想做咩

好多同班女同學都生左

插班女同學

老了

你做邊行先

文職冗員 一份比一份冗

完全想像唔到咁早結婚

剛剛踏入26歲

我之前果份太冗 做左3年先轉

我都想結
不過那有錢

人生冇咩希望

勇敢D leave個comfort zone
我今年3/4月leave左
之後果份覺得hard core到hihi

女人通常想早D結婚，男人就相反

我每年轉工都係咁諗
結果LOOP死左

我當年都plan 遲D同ex 結婚
不過俾人飛左

係架
去到29歲就玩完 人生交叉點

女人就是賤

你幾歲個時plan嫁?

話無feel
OK u win

23 囉
果時想5年內娶左佢

哇...偶像

Loser

下個更可愛

Qoute so long

收工未呀

返工個人越來越毒, 無動力溝女

收左

有冇濕晒

濕到出黎

放1700 正呀!!!

仲有一粒鐘呀
就黎係公司尻叫出黎架喇

就夠鐘

收工 跳高yeah

仲有半粒鐘呀

我番8

差唔多入去考試

加油呀
地琳既未來靠你喇

叫左你唔好打咁多飛機

早15分鐘偷走會唔會好過份

唔會

早走一個鐘

唔會 走啦

已走

番咩係可以早走 唔洗打卡？

ready to go now

文員
打卡呢d好死

其實返咩係要打卡

好多樓面 寫字樓都要打卡啦
以前返part-time 樓面都要打卡
遲到15分鐘就扣鳩你半個鐘頭糧

仲要係人像識別系統 無得搵人幫手打定先 屌

不要再說了

而家d90後連打卡係咩都唔知..

咁撚先進 你間公司研發火箭呀？

由 intern 到出黎做野都未打過
交到貨又唔好遲到人地搵唔到你就唔多理

屌 大家樂集團咋嘛

張宇人啲fd係咁上下

人工又唔肯出高啲
有錢搞埋依啲垃圾系統
結果咪成班同事hea 做

搭西鐵對面條女幾正，短裙尖不甩

收左啦

小圈子post

加入我地，成為小圈子一員，咁咪變成大圈子囉

你確定要純文字討論？

收左啦！！！

傾計無圖無計傾

我女神黎

收工 今日好頹

if u can't beat it, john it

個黃金交叉會係29歲出現 然後以每年10%速度背離

樂bra

影什麼影

今日做錯野，雖然小事，不過感覺好差

除褲趴低俾我屌！

今日唔做嘢，雖然小事，不過感覺好好

你話除就除呀

92巴,今日剛剛好四個月無做過野

典解既

我都收啦

有點羡慕呢...

含啦多嘢講

唔多唔少都有既
點樣同負責唔同工程既人夾咁

係得咁多啦？

你係蟲蟲定船子

點點豬

佢個名都無蟲字

月巴 呢隻腦魔好好笑

但佢個名有月光！

點水
你估我唔到

船長

估到未

好得意

仲未收得工阿

喂
唔係問你

同蟲蟲share ac?

波波波波

聽講此用戶係靚女

一定係啦

講到咁都估唔到咩！

瘋狂中出你屎眼

聽講此用戶成手摺埋

陰功

波波
我想煮嘢食但個爐借左比人用先。

講啦，叫你講呀

呀呀！呀！

之後就會壞咗

喂好耐無見啦！

偽毒船子

我都未見過你

頂你啦！我好肚餓

叫啦！大聲叫啦

蜻蜓

你唔係義子咩

啱啱先起office走表示好肚餓

錯
係船子，冇偽毒

好苦惱

邊個黎

再巴！！！ 你好嗎

唔叫
呀！呀呀！

惱春風～～～我心因何惱春風～～～

做喵

禾都係 唔知幾時先煮到晚餐吃

啊～～～～～！

講都無人信

點解借比人阿

呀~呀~呀~

你在煩惱什麼？

絲打識煮飯好叻

會唔會係咁

下

人妻材料

插到船長船倉入水

偽毒船 有邊個唔識佢

沉啦沉啦

你認錯人

唔知點解諗起soda green

因為我以爲佢會好快用完

如果係偽毒，就唔會唔識同女溝通啦

煮公仔麵咋

咁你係邊個

叫佢比番你 或一齊煮

正常

成日同女神傾計都叫唔識同女溝通
唔通係唔識用個身同女神溝通

佢同佢啲fd 子喺common 煮緊 毒毒唔好意思過去

芝娃娃一隻

一日一餐既我
好想食野

正呀

笑左

渣ga

唔好扮啦 你應該係義子 係咪？？？

借我果個比你

依排靜左啦
cool down晒

喜歡寂寞

真係唔係，你認錯人

佳節就到 warm up 下

屋企有隻 史納莎

咁不如煮埋比我食

咁好啦 你真係有啲似佢

佢都多人約，又番工，又鐘意摺

你潛完水啦？

水水咁易信人

史納莎
其實我好憎芝娃娃，所以掟咗佢落井

又夠鐘上堂 潛

喵人黎架

你提早約人地囉

而家無嘢做上下黎，其實仲未考曬final, 不過下星期一先考未想溫住

絲打仲讀緊書？

即係點架 好亂

點點幾時畢業？

靚仔巴打一名

佢係義胸

諗下先啦

準備食飯
餓死我啦

星期日先溫

係呀

等緊食

星期一先溫都唔遲啦

後年 有排

心動不如身動
而家打比人啦

絲打收唔收兵

嬲啦

人地番緊工

靚仔

收既我報名

點水嬲豬咪變左滾水

有書讀真好

行開啦

咪屈我

whatsapp佢啦
約佢平安夜去海旁睇燈飾

我請你行撚開～～

蒸發咗

咁明顯

明明我問先

月神你約左未？

月神係被約

咁咪見唔到水水

係咁架啦
唔通約佢聖誕節朝早食早餐咩

我幫你講咋，去攞申請表啦你

無對象
應該同fd去劈酒

點煙

你夠膽講你唔係？

我唔係

講咗喇，咁點

你真係夠膽喎
好野

你都痴撚線

傾完電話返黎都未有得煮嘢食

哆！！！

女神上晒水

食住風等毒譚外賣

好多神呀

wow吊個post推到39版
我考左一陣試姐

你果一陣即係幾耐

想去睇IU

幾日咁啦

清，落雨冇擔遮呀

頭先我個fd send個更表出呢
佢有個同事叫iu

哆哆

你又上左去

好耐冇上水 掛住你地

有幾掛呀？

女女既話係十分掛

起井底浸死添啦

冇呀！反而搭西鐵撞到佢
不過冇咩交流

望個名都有陣男神氣場撲埋黎

我明明見到你張卡 playing at H.....

通常個名同真人都相反。

同意
但湯神係特別的

"湯川。學" 同 "魂。初弑 "中間有咩關係

搵人解下

用黎分隔姓同名，好似係

1001

舊既

hallo

個半鐘天才波